旺角百寶利6/F Nicegoodss 賣假鞋？

入面女員工仲鬧9人問鞋邊度入貨

唔理佢真定假
事實上問人邊到入貨又係on99架喎 話撚完俾你知咁個個都識自己去買啦 佢仲洗做生意

我代人post咋
好似係呢間鋪頭中伏買咗對假嘅vapormax